見到咁多香港人上街真係好感動

見到好多香港人一齊上街，雖然係又迫又成日塞住左，搞到要等好耐先行到幾步路，但係無人抱怨過。所有人都有一個目標，就係要求政府撤回送中方案，真係好感動，原來香港人係咁團結，係咁堅毅。但係要加油呀香港人，我地仲未達到我地既目標，即係政府撤回送中條例，加油

唔好放棄呀我地仲未贏㗎